思樂冰真係comfort food嚟

大大力扯一啖上晒腦, 感覺到身邊空間好似停頓幾秒咁…回番神之後個人好似經歷生死完, 脫胎換骨, 平靜晒……

你係咪食錯LSD

啪左DMT?

冰
不安

蟻有豐富蛋白質，一味氣吸咁多緊係人都精神o的